各位入手iPhone 8 Plus既巴打打算用咩case

一齊討論
其實50蚊個同300蚊個有無分別

唔用，裸跑

唔用
玻璃面怕咩

到如果真係花左既話先用
當著件衫咁

apple原裝皮套

7plus同8plus case係咪一樣架？

同問

反而金屬先唔怕，玻璃一跌就爆

原廠膠 淘寶好平，不過唔知真定假

我有用過原廠隻silicone, 但麻麻地, 會甩coating Apple皮套係點?

係
Apple個網標示7plus啲case係：iPhone 8 Plus/7 plus保護殻咁樣

笠套會唔會玩唔到無線叉電？

要case就淘寶買，推薦Ringke 軟邊硬背,正!
mon貼推薦閃魔

講真你去買300-500既人地都係大陸廠到整，無分別

我就睇睇滑唔滑手先買Ringke殻，Mon貼就一定買

用過咁多case，都係原廠 silicone 最正，手感正

原廠皮套冇得輸，手感一流

唔會

Thx

上去睇過有好多款，有透明有實色款，巴打有冇話用開邊款推介?

想裸跑+MON貼

可以喔

透明